食完飯 遇到兩隻蝻....

話說岩岩食完野 行返屋企
諗住chill d 食住枝煙 行跑步徑先再返屋企...

行多兩步迎面而黎兩隻蝻（一高一矮）

蝻：靚仔 有冇火機？
我就拎比佢啦 拎完比佢點知笑笑口轉身走!

我：That's fine...
蝻：唔該哂（同佢個friend繼續笑）
我：It's ok，just give a dog (轉身走再呼出一口煙）

利申：男

邊隻蝻負評我！真人真事架

又唔夠膽屌柒人 講一句就走 走住黎屌

Btw講完 其實腳都震埋 再行快多兩步

起碼我唔係唔出聲先囉！

我好勇敢架啦

點解我睇唔明

好勁

走住黎屌

咁撚蠢既人都有

巴打

雖然我知你唔係真心

下次起碼屌佢10分鐘先好放上黎連登

我已經分哂段又有哂對話

一高一矮

矮我有信心搞掂...
高果隻 又大份又肥 我仲要自己一個

利申：得169

乜撚野係just give a dog

當佢係狗 火機咁都要拎

英文差sor囉

唔撚明你啲英文咩意思呀 人哋同你講中文就中文屌返佢啦

你黎囉

你講豪比狗 即係霸氣盡現
你估真係真心說話外語講真心D咩

走住黎屌好型

負皮deserve

下意識講左英文

所有蝻仆街死！

比返少少面我 比次我岩呀 就一次咁多呀

因住呢d 垃圾吹雞打9你呀 call 999 玩大佢啦

警犬黎到都走左啦

我都驚佢後面無啦啦一拳打到我訓底

我認我廢